估唔到今季俾人笑到仆街既lukaku已經入左21球

Lukaku 38場21球6助攻
Lacazette 29場9球4助攻
Morata 33場12球5助攻

竟然同費明奴一樣

廢隊殺手
打強隊就幫對面助攻

佢出勤率都幾高 ， 除左比人爆頭都唔識傷咁濟。

其實都算幾勁，有人餵既話未來都應該可以季季入25球以上。

唔係nigger一早俾人吹奏啦

打強隊果時
獌=廢隊

有盃捧？